油麻地都開Sukiya

562對面
10月15開

油麻地四通八達

屯門pls

去元朗太危險

元朗is not hk

咪又係食唔到

啲分店開晒喺油尖旺

開下其他地區啦

松屋點解唔考慮下開一間呢？

全面取代吉野家

芝士烤雞飯

元朗國已封

開cwb Victoria’s Secret個位得唔得
連埋sushiro

每區開一間啦
真係好想食牛肉飯啊

太貴租，不了

空姐牛肉飯